# TODO

* [ ] Il faut calculer la distance à supprimer à gauche et en bas (en prenant en compte l'asence du corp pour le haut)
* [ ] Il faut calculer la hauteur et la largeur
* [ ] Il faut ajuter la hauter du tile comme paramètre
* [ ] Faire des ajustements précis ? Necessite des calculs
* [x] Gérer le changement de taille des tiles
* [ ] En boilerplate gerer le TS (compilation)
* [ ] Fair une page sur la conception plan, ...
